喜茶\皇茶\COCO等網紅奶茶成分大揭秘！知道真相哭了

只貼一部份, 要睇成篇自己入去睇

「奶茶比較試驗」情況通報揭開了網紅奶茶的種種「奧秘」被「測評」的奶茶店包括了你常喝的
喜茶、皇茶、貢茶、一點點、COCO、快樂檸檬等等

此次檢測在上海27家奶茶鋪中，共購買了51件奶茶樣品，選擇的規則主要是詢問併購買每家店鋪中最暢銷的一種奶茶，包括一份正常甜度的和一份無糖的或者最少糖的，且均不加冰的奶茶。
51件樣品中含奶蓋的奶茶有6件，宣稱「無糖」的奶茶有20件，價格從7元至32元不等，基本涵蓋了市場上主流現制奶茶品牌的暢銷商品。

試驗人員委託上海市營養食品質檢站，對奶茶中的糖分、脂肪、反式脂肪酸、咖啡因等進行了檢測。

有4件樣品每杯的咖啡因含量高於300mg，最高的一杯含量高達428mg。

某d飲品銷量好都係因為有咖啡因, 其實大家都只想吸取咖啡因所以飲呢d茶